{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056307",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ecograd.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에코그라드호텔"
    },
    "text": "エコグラードホテルは順天に位置する4つ星ホテルで、宿は順天駅から約3.2kmの距離にあります。 当ホテルは完璧な施設を備えており、レストラン、無料専用駐車場、バーなど様々な施設を利用することができます。 ビジネスセンターやコンシェルジュ サービスも提供され、出張者にも便利です。 また、宿泊客のためにルームサービス、24時間フロントデスク、両替サービスなど様々なサービスを提供し、客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、無料洗面用具、クローゼットなどが完備されています。 専用バスルームはシャワー設備とヘアドライヤーを提供し、都市の眺めが楽しめます。 毎朝ヨーロッパ式とアメリカ式の朝食を楽しむことができ、宿の近くには順天府営カントリークラブや順天湾国家庭園のような名所もあり、旅行者にも良い選択肢になります。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 このホテルではアメリカ料理をスカイラウンジで楽しむことができ、バーやレストランでも夕食を楽しむことができます。 食事の雰囲気はモダンでリラックスできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "エコグラードホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "エコグラードホテルは順天に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エコグラードホテルは何つ星ホテルですか？",
            "answer": "エコグラードホテルは4つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "エコグラードホテルは順天駅からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "エコグラードホテルは順天駅から約3.2kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "エコグラードホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "エコグラードホテルではレストラン、無料専用駐車場、バーなど様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "エコグラードホテルではビジネスセンターやコンシェルジュ サービスが利用できますか？",
            "answer": "はい、エコグラードホテルではビジネスセンターやコンシェルジュ サービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "エコグラードホテルの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "エコグラードホテルの客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、無料洗面用具、クローゼットなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "エコグラードホテルのチェックイン・チェックアウトの時間帯は何時ですか？",
            "answer": "エコグラードホテルのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "エコグラードホテルではどのような朝食が楽しめますか？",
            "answer": "エコグラードホテルでは毎朝ヨーロッパ式とアメリカ式の朝食が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "エコグラードホテルの近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "エコグラードホテルの近くには順天府営カントリークラブや順天湾国家庭園などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "エコグラードホテルのレストランでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "エコグラードホテルのレストランではアメリカ料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 494
    }
}